恭祝各位🐷年進步

祝各位巴打絲打身體健康！大吉大利！
小朋友快高長大！學業進步！
年輕人心想事成！早日出池！
中年人財源滾滾！一家平安！
長者身壯力健！龍馬精神！
恭賀新禧